{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113409",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 로로포레펜션(스파펜션)"
    },
    "text": "音楽が美しく感じられる理由は、音符と音符の間の距離感、コンマのためです。言葉 も同じように言葉と言葉の間に適当な休みがあるので美しいです。 しかし、私はいつも休むことなく話してきたのでしょうか？ 私があまりにも多くのことを言うのではないでしょうか？ たまには休む時間が必要です。 休息と癒しの時間を持たなければなりません。 プールのオープン日は5月中旬から9月25日までです。 客室内では喫煙や火気の使用が禁止され、ペットの入室も許可されません。 退室時には客室点検後、客室の鍵を返却する必要があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は厳しく禁止されます。 スパ/ジェット機利用可能な客室とバーベキュー利用可能な客室が別途にあり、バーベキュー利用は入室から午後8時まで可能です。 別途のバーベキュー施設が提供され、追加料金が発生します。 メゾネットタイプの客室は、幼児と一緒の際に転倒に注意してください。 すべての客室ではワイヤレスWi-Fiが提供されています。 プールのオープン日は天候やペンションの事情により変更になることがあり、バーベキュー場は個別だけでなく共用でも利用できます。 売店/コンビニでは様々な商品と常備薬を販売しており、営業時間は9:00-22:00です。 送迎サービスと駐車が可能で、周辺の観光地としてはジプダリゴル自然休養林渓谷、ジェイデンガーデン、アルプスバレーソリ場/プール、アチムゴヨ樹木園、南怡島、南松美術館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールのオープン日はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールのオープン日は5月中旬から9月25日までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では喫煙や火気の使用が禁止され、ペットの入室も許可されません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室点検後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は厳しく禁止されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は入室から午後8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "別途のバーベキュー施設が提供され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室でワイヤレスWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではワイヤレスWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールのオープン日は変更になることがありますか？",
            "answer": "プールのオープン日は天候やペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店/コンビニの営業時間は9:00-22:00です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはジプダリゴル自然休養林渓谷、ジェイデンガーデン、アルプスバレーソリ場/プール、アチムゴヨ樹木園、南怡島、南松美術館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 411
    }
}